恭喜法國贏到世界盃冠軍👏🏻👏🏻👏🏻

咩事呀 今日先打到16強

估唔到贏3:0

PS ?

real photo

Ps